仆笨我ig突然被登出 其他既soc/睇女ig都無事

屌你老母 理得你咩 拉鳩我囉 香港警察
拉晒7百萬人呀笨

利申用apple

九龍人 記錄係港島中西區既windows
改左密碼無左登入記錄資料
屌你得狗先用電腦入ig